NVDA今晚上525 抄曬劉明的ID!!

唔計盤後

我要大大力燈

新卡出埋都係咁 玩撚完了

咪撚燈啦

LM

lm

人踏人啦準備

收硬皮了

今日一過我買入價即走

留名睇今晚穿450

大家報倉先
我有60股@483.x
我睇會上550

唔穿450當贏啦

今晚得返400

呢隻野發生咩事呢 都係跟大盤插姐

樓主唔好搞事

隻隔夜LC$500 11/9 一開即食

見媽咪麵想入，即刻放左

跌跌跌

老母麵轉玩美股大家自求多福

死亡筆記上面有Nvda

510@ 20 我屌你老母

455@30

點算好？

490@20點搞好

SH

升緊快啲升返比我放